美國總統大選辯論充分展現中国特色社會主義的優越性

GChina joe

兩個垃圾

都係中国好 層層把關 唔會俾垃圾上位

中国牛逼